捉鬼撚到依家一句"對唔住"都唔肯講，唔肯反省仲要屌人退場

你班捉鬼撚衰撚過黑警共產黨
我係到屌哂你地老母，祝你全家不得好死

我代佢地同你講聲對唔起

支力就休息下先，respect

如果1.1個女手足被自殺變全祼浮屍你地班仆街過唔過意得去?
我相信你地無所謂，因為係個手足唔合作，捉鬼無罪